有好多感情煩惱

前嗰排同女朋友分咗手，佢話我哋性格不合， 之前有嗌過交但係最後尾都冇乜點改到。而家分咗手， 但係就話做返朋友先都有WhatsApp嘅，佢話愛大家，但係依家唔適合一齊覺得大家都仲未成熟，佢話如果將來大家變得更加好嘅時候有有緣份一定可以一齊返喎。。。

其實而家我應該可以做啲乜嘢？

可以睇住佢過幾日就有新仔

完全唔係呢回事，係因為性格不合

但係同佢一齊咗兩年半

同你不合代表同其他人合

所以你地既關係喺呢一刻係分開左

咁樣話做返朋友反而唔清唔楚

分開應該係對方單方面提出？
你自己其實應該唔想分開？

依家係單方面提出，我又想同佢話復合番但係佢覺得而家嘅我唔適合，好多嘢都相處唔理佢話

咁咪柄埋一二邊增值吓自己先囉...

但係到時當自己增值完之後又可以點樣做？

增值咪追返人哋

增值完之後有咩方法可以搵返人哋？佢亦都唔想見囉 只係可以傾吓WhatsApp

咁其實都冇解決過佢想你改嘅問題，一齊返都好易因為呢樣嘢再嗌交

所以而家每一日都好努力咁改緊， 但係當我講完嘅時候我要用乜嘢形式出現佢先至肯再接受返我？

其實佢想你改咩野？

佢講到好似佢都唔捨得但又要決定分開，
咁應該係有D佢好難好難接受既野？

要睇佢對你對呢段關係仲有冇信心，好似你咁講，你分手前都試過改但最後都改唔到，要佢再信你多一次都有啲難度，如果唔係佢都唔會分手。
不過佢話要改嘅嘢係咪你都覺得真係需要改? 如果改唔到，你又迫自己改，其實大家都辛苦

其實我又唔覺得自己好辛苦，相比起冇得同佢一齊我覺得更加辛苦。所以我自己都好努力去改下呢一個月，希望係三個月之後可以重新搵返佢

可能愛情真係盲目，所以我好想做一啲野令佢感動返或者重新再追求佢 但係就唔知佢會唔會接受返

但係有時候我反而覺得女仔點解可以咁決絕話分手就分手可能話一個星期就沉澱咗咩事都冇，咁究竟又真係有幾愛對方？

佢講分手之後應該失望過無數次

打錯 之前先岩

但係佢都有同我講我當大家變得更加好成熟嘅時候有緣份一定會再一齊返，雖然唔知係唔係真但係都算話仲有少少希望啦？

我同男朋友拍拖就2年，一齊住咗4個月左右 一直好好
自從大家有反工，一反嚟佢只係禁電話同fd傾計打機
一個月得一日大家放假日子都會訓到下午3點
我想有小小時間傾計佢都唔理

我係到諗依種相處方式係咪好唔健康 但我都認同有自己時間
我只係想有時大家可以放低自己既玩樂 一齊見下
求意見